[Kpop無圖] 一講臭雞 你會諗起邊個？

泫雅

孝盛

志效

唔貼晒出嚟住
比D機會大家發揮

雪炫

志效唔係雞

所有韓狗

TWICE全隊 除左多臂

三上悠亞

結論: 大波=臭雞

志效咁樣衰 做唔到雞啦

頭3隻雞味真係超濃

只係冇牙夏咁雞
但好淫

娜恩

呢張好撚經典
好難相信佢唔係雞 動作太自然

銀河摸到dance扯旗先係代表作

屌呢個post好多j圖

都是雞不用分那麼細

泫雅啦

估到你一定係Mina

Johyun都無

好撚多圖,正啊
一見到標題寫無圖,已經估到多圖到爆

強帖留名

圖呢

圖呢X2

雪炫gap罅

Av界可能係臭雞 比人屌得太多
Kpop界佢應該稱唔上臭雞
人地假假地都係用賣身拍Av嘅錢自資出碟韓國出道

suzy

有無圖睇下

頌樂 華莎

Johyun真係好正 無樓主貼班女咁淫
個人覺得佢無淫版彩娟

你老母就臭雞

嘩 屌
睇到硬晒

宣美

屌你有無圖先？
我唔介意你咁樣話我老婆
但你都要交出雞圖出嚟我先服

share plz

T-ara 知妍

係咪跳bloom個時？

宣美姐姐好撚正
性感 但唔覺係臭雞
你有無圖睇下？臭雞圖

一定係gfriend

少睇Kpop 求名

隊名AOA
人名MINA

唔係著得少就係臭雞
你睇下個樣
淫咩？

淫

泫雅 一睇就知係臭雞

離開左fx既sulli

大家唔好淨係叫名
有無圖
想睇圖

想問大家覺得Momo 算唔算係臭雞一隻？

第三 第四張 好似拍AV咁款

sulli 啦 真淫底

唔算

sulli 先最淫

露波又話人淫,係臭雞...唔露,又話無嘢睇!

跳舞唔性感又話普通,性感得滯又話人引戰嬲屌!

圈中好友多話你交際花,少朋友話你宅毒人機心重!

啲姿勢唔高難度又話跟唔上外國腿張開又唔話老江湖!

大佬呀人地係韓國人,唔係中國人呀!唔洗守你地啲老土婦道咖...唔鐘意你睇返日本妹啦好嘛!

但願香港可以出返個紅出國際既女歌手,要佢示範俾連登高登仔點樣可以無敵於四方...

曲線j post?

樓豬曲線SAVE J圖

直接問邊個唔係啦

Iu
手滑

唔係大波就係雞
唔係性感就係雞
你睇下佢樣
幾純

但佢個次擘大對脾俾我屌真係好淫

呢個真
gfriend成日著埋d短裙仔仲淫

知D毒撚最愛丁D乜
佢先係死淫娃

成隊淫娃

負皮呢個post都係因為呢個原因。。樓主智效都拎出黎講on99..係都momo喇

志效明顯係肥雞 咁嘅樣都攸到女團? wtf

lm

Yeri呢隻 都冇人講？！

本身想正評
見到第三個係志效即刻負左

唔係咪冇人講囉

志效瘦咗
根本好撚正

個樣點睇都係肥系樣 利申:冇追開

fu雞（腐雞）
chungchung030

瘦左個樣都係咁柒
肥瘦都係咁撚樣

全孝盛真係淫撚到

全隊twice

全隊gf 啦

志效狗也不屌
啲叫床聲肯定都走聲

全部韓狗都係整容雞

iu?

佢靚喎
眼大大
細細個已經好靚

佢好似消失咗

華沙

此post已完
唉樓豬比人話佢偶像就暴走lu apink娜恩夠唔淫咯 仲有啲斯文添
偶像梗係有唔同風格同造型 你搵哂啲性感ge就話人淫
利申 不過全烋星同泫雅真心雞

唉你老母吖

Dllm,志效唔是雞嚟..

露. .

Joy都係 一開始happiness個陣仲好清純 依家個定位完全變晒

想睇

Iu

Yeri都無
成日借d咦抽男idol水

佢係做雞都冇人要
搞到我又棯起佢拖sehun隻手

係咪有單嘢係佢疑似用泰容嘅相做手機wallpaper

講gfrd個啲我立即屌你老母

睇完覺得唔係扯旗 係條褲太緊
呢d舞算好普通 點會四個都扯晒

泫雅真係愈黎愈樣衰
特別而家個髮型 又長又厚 完全無美感

All 不解釋

緊係雪莉啦 日日upload埋啲淫相 又成日唔著bra
real場床戲 個胸又大又白又滑

以前既女團邊會咁唔小心 而家既女真係好淫

咁又點,應該已經俾大叔搞到變黑提啦...仲唔洗埋單添...這些機會

係連登講twice壞話
樓主走先

其實佢唔靚

娜恩一定唔撚係

成全你

同sunny 個stage一樣咁

泫雅只係形象需要姐 iu果啲先係真臭雞 唔戴bra

冇錯，泫雅真實仲純過水

聽過著就咁著件長版tee(遮到個pat個啲衫)
連底褲都唔著就咁去電台做訪問

賣清純 邊L到清純？

頭先有野做
家陣先慢慢回你地

屌你睇就睇啦 咁撚多嗲
你米又係右手除褲 左手打飛機
有圖你睇算益左你條撚樣啦 右都益撚埋啊

明顯曲到直

有機會開返個唔係嘅帖

你都幾曲下

沙娜都上埋榜
呢個都幾淫
臭雞一隻 臭雞認証圖

咁都淫？

肥雞唔係雞？

好撚淫

有無圖先

家陣有3隻認証咗嘅
志效 momo 沙娜

啦 你呢個有圖先好講啊 唔係我真係屌你老母咖

第二張真係好淫 認証照
Joy 已經登陸成為臭雞

極淫賤

佢唔似臭雞
似癲雞
呢條女真係痴撚咗線咁款
有追開佢IG 佢真係痴線

光明正大屌
未撚驚過
Twice 係雞 係公認事實
不服來電
我大撚把圖

好撚正
多謝你
宣美臭雞認証圖
宣美都係臭雞

我唔撚認呀 圖呢

口口聲聲IU係臭雞
你拎圖出嚟睇下
無圖唔好屈人
利申：我想要圖炸

屌你咁都講得出口

真心膠

仲家仲有無？好張好似好耐年前

我地momo出名純情又保守
只係身材好少少就比你地人身攻擊

Twice 真係全隊都係臭雞

真係全

子瑜個張Po錯咗
個張睇到都想嘔
隻腳仲粗過男人

唔好話雞
狗都不如

[應該整個Kporn臭雞表 記低哂邊隻係臭雞
1. TWICE全隊
2.SANA
3.
4.
5.
6.

連登公認臭雞表 (只記錄有圖而且已被認証的臭雞）
1. TWICE全隊
2. 泫雅
3. 孝盛
4. 娜恩
5. AOA Mina
6. Joy
7. 宣美
8. 雪梨

棯棯下Xiyeon都係淫底
之前先有人影到佢同經理人有過份親密接觸
講真正常女仔都會反感俾人靠咁近仲要仲手
但佢個樣完全好似同經理人好撚friend咁

不過佢最出名都係西面

附上fancam一枚

除左淫底西面 心機都好勁
佢00年 但9歳入公司 依家人生一半都係做練習生
所以佢上節目個陣講過自己好忍得
心棯做咁多年練習生仲要出到道 睇黎背後手段果然高

諗 諗 諗
係諗啊

娜恩第2幅係key圖 好似係

屌點解冇人講 G.NA？而家啲人淨喺識四代女團？
利申 kpop老野

場戲好似係key

Girls Day都無

佢算唔算

呢幅西面真係好正

你老母就死淫娃

G.NA 真係雞黎

圖呢？
當年第一次買Kpop碟就係買 G.NA

唔撚識 咩料

呢件明顯北姑

你Po晒D圖出嚟
我意為你幫佢認証

佢係韓國出咗道架

都係北姑

點解講到佢好難出道咁
佢由細到大都咁靚
公司小公主黎 個個都咁錫佢
點會出唔到道
睇101個時都知p社最靚係佢

唔戴個bra就係雞 底衫嚟咋嘛 有比你睇蝕咩? 小朋友唔好上連登啦 返埋位做功課啦

亂鳩咗嚟 濫用臭雞一詞

佢比人踢爆左做雞 而家潛左啦 真雞黎架佢

露暈娜，Black and White, 露露露暈娜，Black and White

推